看圖說故事

『咦，幾靚仔喎，等我call個保鑣捉佢返屋企先。』

『屌你老母，你隻四眼毒撚，恨唔到咁多，我夾』

個藍色衫男人送左個銀包俾個女仔,

個女仔唔鐘意, 話俾職員哥哥聽, 職員哥哥為左逗番女仔開心,
BOOK位食飯, 藍衫人知冇機會, 灰左